====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le paysage n ' est plus le fond immobile que l ' on contemple , dans la peinture , la photo ou dans la réalité .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

